汽車股幾時先開返車

日日跌 就黎無眼睇

17個幾入左廣汽

27.55吉利..不解釋..等過年D人買車升返掛..利申9UP

本身想溝 不過算都係 無眼睇
明明業績咁好

幾蚊升上嚟
之前升咗幾多倍
Price in哂啦

過年啲人會買車架咩

慶賀新年丫嘛!

新年又到喇 買架吉利牌汽車 包你全年大吉大利 衰到貼地

北汽

11.9有一手

呢句真係廢話到on9
有邊隻股唔係由低升起

咪就係
2007升左就黎3倍唔通佢業績比上年多3倍咩

今轉大浪好似同車股真係冇緣